「Lady Liberty HK 香港民主女神」團隊主辦的展覽，「我哋重未 _____ 」

大家去支持下
展覽資料
日期：即日起至 6 月 7 日
地點：openground, 深水埗大南街198號